+++
title = "Школьный ГУАП"
date = 2009-10-06T11:13:57
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_9488/"
permalink = "/post_9488/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "shkolnyi-guap"
aliases = [ "/post_9488", "/post_9488",]
type = "post"
tags = []
+++

Начался приём заявок от городов на участие в Школьном открытом кубке ГУАП. Турнир состоит из предварительного 6 туров по 18 вопросов, разбитых на три игровых дня. Зачёт ведётся в двух возрастных группах. Младшая - все игроки родились 01.01.1994 и позже. Старшая - все игроки родились 01.01.1992 и позже. В прошлом году по итогам турнира 8 команд получили приглашения на школьный чемпионат России.



1-й игровой день - 07-11 октября 2009 года 2-й игровой день - 16-20 декабря 2009 года 3-й игровой день - 20-24 января 2010 года



Лучшие команды по итогам синхрона будут приглашены на школьный международный фестиваль “Чемпионат шестой части суши”, который пройдёт весной 2010 года. Место проведения в настоящий момент уточняется.



Взнос за участие в турнире - 200 рублей с каждой российской команды и 120 с каждой иностранной.



Заявки принимаются в формате: 1. Город 2. Предполагаемое количество участвующих команд 3. ФИО (полностью) представителя 4. Контактный номер мобильного телефона представителя 5. Контактный электронный адрес представителя 6. ФИО (полностью) ведущего 7. Контактный номер мобильного телефона ведущего 8. Контактный электронный адрес ведущего



Если представитель и ведущий - один и тот же человек, заявка состоит из пунктов 1-5.



Заявки подаются на адрес shok-guap на яндексе.



Регламент в ближайшее время будет выложен на сайте [http://www.shock-guap.aerobrain.info/](http://www.ochvspb.aerobrain.info/){.snap_shots}